2000fun食水深不見底

1.)Oculus香港無行貨
2.)amazon寄香港免運，依家有現貨
3.)竟然有on9仔真係有預訂
唔係話要你同價做免費奴工幫人訂，但係依家咁既價會唔會太離譜左啲？

藍店不了

2000fun藍？求詳情

利申：我已經好多年無返香港，今日fb scroll到出黎
睇唔過眼先post出黎，想大家做個精明消費者

哩個世界總有啲格價/怕麻煩嘅人

推！

尻up 建議售價4200果下火滾

明碼實價,又唔係呃,係買果D又唔識格價者

建議售價4200都唔算叫呃人？

乜都係睇實際俾錢個數架啦

推

不嬲垃圾，你睇佢d 日版psn卡幾離譜

實際數咪2300 邊有行貨 建議售價係佢自己鳩噏 唔係有冇格價問題

明碼實價都屌

連登仔

都係3000幾喎

實係去邊度？

價唔啱咪唔買囉

64gb賣256gb既價錢

岩啊，所以我依家想大家知，咁啲想買既人就會識搵，搵到平啲既option

等幾耐丫

咁都有人撐問題係佢尻up高開 所謂原價/建議售價 去誤導人 等人中伏炒價好撚平
將件事推畀消費者話唔格價

上面撐果班撚屌 顯示卡炒貴幾百咪又係屌人老母
你哋咁雙重標準

有錢人唔駛睇價錢

送達時間：2月5 星期五

仲要有早無遲 2月5日前會到貨

呢間仲未執架？

2000分現貨喎

邊到藍？佢成日開抽水post架啵

佢打開門做生意..
你睇唔過眼就不斷宣傳俾人知amazon仲抵買 咁囉～

姐係成個行業都呃鳩人
Facebook官方講到明唔出香港
全香港都無行貨，無代理
果堆自己私保就扮係行貨，真係CLS

岩啊，依個就係我出post既主要原因之一

岩呀 打開門做生意 建議將所有水貨 將所謂既 建議售價/原貨/行貨價 鳩噏十倍

等人中伏以為炒價好平

再推波畀消費者 買左既人 「都係你唔格價 關人咩事」

就係你依啲契弟肯食屎，做壞規矩
3060ti個現貨價就黎升到3080 MSRP

仲有上面嗰班 平庸之惡 助長佢哋繼續呃人

依家 其實都玩合謀定價/跟價架啦
消費者又無諗咁多

2000fun oculus quest 2 VR虛擬實境穿戴裝置64gb

等人google可以搵到呢度

tui

跟豐澤價都屌

有錢賺就藍架啦

點解唔屌得？ 大鋪大哂？ 佢係標準？？ 所有人都要跟？？

以前有個討論區 2000fun

Push

顯示卡炒貴成千 咁你屌唔屌人老母？

同宗㗎

人地賣水行貨 點同

藍喺邊 想了解吓詳情

睇過~邊撚到有4200建議售價?
不過豐澤都算有良心，寫明無保養
無呃人話自己係行貨，依啲就真係明碼實價嫁啦

你要明白有d人係有錢同埋唔想自己搵

同出面個價差唔多啦

想玩 lightsaber
買邊部好

岩岩又去佢fb scroll下，原來佢最近仲逆市擴張，開新鋪！

同HKTVmall大把人比幾倍價錢買淘寶貨一樣

又屈？係咪招牌藍色？

lightsaber? 星戰？定係beat saber?
不過暫時一律建議Quest2

Amazon 等好耐,我個陣差唔多等左大半個月先送到
不過香港個價又貴左少少嘅

不如屌下業主食水深不見底先擺現貨起鋪頭度真係唔洗成本咩？你話要等佢由amazon 訂貨先比到貨你就話姐。

每一間實體舖都係一樣

其實揾到錢個班 真係唔會理個少少
反而你方便 唔洗等 係佢地要既野
唔係點解大把人都去連鎖店買電器
真係唔知樓上鋪平好多咩

「你話要等佢由amazon 訂貨先比到貨你就話姐。」
依家個情況就係咁，佢就係收依個價幫人係amazon訂貨
只係順手買多幾部留做現貨

你建議智力：100
實際智力：30

去連鎖鋪買電器係因為要保養啊
買大件既野先要去連鎖鋪，上門維修
買風扇果啲壞左就算鳩數既先會價格先決，有平買平

你明白 我屌緊咩

起我底 有oculus quest大post

依家習慣左上amazon睇價錢先

乜重有人上2000fun既咩

好多年未聽過呢個名
以前個ac 要幾千分先開到post

偷偷地話你聽
自從疫情2000Fun 好好生意
個個都網上購物

呢間垃圾 賣乜都比人貴 居然仲有人幫襯

舊登同2000fun好多年前唔啱啞

果堆要靠鋪頭訂貨而自己唔去訂，會係咩人呢？
可能係唔想/唔識去攪amazon 個account
可能係寧願花少少錢，買個保險有第三方攪
可能係唔想mon 住速遞幾時送到黎
佢地比得起錢買呢d "服務"
你可能覺得唔值，但佢地可能唔care 呢d 少錢

有睇開就知2000fun好多嘢定價貴
扮完減價都仲貴過出面
其實自己上amazon free shipping幾日內會到
有問題又可以free shipping send番去美國換/退
隻quest2出左幾個月
有現貨真係咁重要？
只怪佢一食就食咁多好肉酸
仲要9up原價

點解要through佢地買

樓上鋪一樣買到行貨, 一樣有保養
上門維修係間代理行既事, 關連鎖鋪乜野事

Hello 樓主 已經幫你反映咗俾腦細睇
回應返你嗰幾個情況/問題先
1) 售價問題
Somehow其他留言都覆咗你其實市場上間間舖定價都係咁上下 我哋都係跟市場定價 行政 租金 貨運樣樣都有成本 加埋成本仲要有利潤 做生意原意就係賺錢 有好多嘢只要你肯親身去格價格勻全球都一定會搵到平過香港 絕對欣賞你咁無私地去推廣點樣可以更平去買嘢 企喺消費者嘅角度我都覺得香港嘅代理好扭曲 我自己買嘢有時都會跟你哋啲post 但你都要接受有班人就係寧願俾貴啲都唔會親身去做 因為對佢地嚟講嗰啲錢根本唔係錢

2) 建議售價問題
我啱啱問咗同事 如你所講 Oculus喺香港係無代理 所以無一個行貨嘅指標價 個建議售價我哋係跟咗一間同行(唔知算唔算)嘅建議售價
如果因為我哋同事太懶而無做詳細嘅調查就直接跟咗同行錯嘅資料 而令你覺得我哋有刻意誤導人嘅感覺 咁我向你講聲唔好意思先 我哋稍後會盡快research完更新返資料

豐澤都寫明無保養賣$3388

2000fun最多黑 邊忽藍呀

件衫好藍?

我唔係唔怕煩，係窮呀屌你老母

搞錯咗sor

連登仔咁撚鍾意見到d唔順眼嘅嘢就可以冇證冇據咁屈藍

行轉黃金都大把平過佢

睇過幾間先賣2600

Amazon 好似一星期就運到，唔急玩嘅話可以等下

黃架, 貴幾多都要係度買

黑就一定

將9UP既建議售價拎走佢 其他野 我唔理你

佢賣貴咁多 自由市場你鍾意賣一皮嘢都唔理你

作高個建議售價先係死罪，正常人都會理解呢個係官方原價，美金計8算都係2400寫4200係咪痴咗線，唔好同我講真係2400打錯4200

你真係痴撚線，無證無據又屈人藍

上次買3日送到上門 免運費
點解會有人咁撚on9幫襯香港啲鋪頭

係咁架啦，如果有得上網買樓，免經紀佣金仲好添呀

2600 vs 2355 vs 3199
咁2600都叫合理價錢啦
3199都唔係重點，佢鳩up建議售價4200先火滾

好多野野不嬲都amazon/1688呢啲有機會搵到最平，
旺角啲街舖全部都 markup 幾成，正常野黎，
明碼實價唔係厄唔係搶，有咩食唔食水深

大舖好多都好鍾意行貨就好聲好氣水貨就插你一刀
利申2000fun幫襯羅妓keyboard mouse用到而家乜事都冇，價錢都正路

2600真係十分合理
唔想等3,4日寄過嚟
畀多200幾300絕對值得

3199真係貴撚咗啦
仲想呃9人原價4200

up建議售價
點樣明碼實價法? 你追下POST先

藍唔藍呢。
老闆成家大陸人。北角係總店。
大家諗諗。

老實講，我唔係香港，我唔會幫襯到你
我唔care你成本係幾多，定價幾多

但係你地唔應該老作個建議售價去呃人
如果我見唔到一個2000fun既官方聲明話「今次錯撚左，以後唔會老作建議售價」既道歉聲名(facebook又好，你地自己網站又好，lihkg開新post都好)
我會繼續推post，推爆左/隔幾日又開個新post繼續幫你宣傳

佢賣10000都得 而家資訊咁流通 唔格價怪邊個

岩呀 吹水老作呃人無罪

以我哋真係提供咗錯誤嘅資訊為前提 如果令你或者任何人有損失嘅 以此為對象向我哋要求道歉或者賠償絕對係合理 但我睇唔到有足夠嘅受眾令我哋需要咁做 你對我哋嘅政策或者任何層面上嘅意見我哋都會聆聽檢討同改善 但我睇唔到你企喺咩層面有資格要我哋公開道歉

原來2000fuxk咁唔老實
我有時仲去睇下滑鼠幫襯下
下次不鳥

咁撚串 做錯野 正式咁講返Sorry 做要屌尻人

無問題既，我可以試下挑戰刁民丁，睇下佢放棄宣傳悠二先，定我放棄宣傳2000fun先

收皮啦 屌你老母

2000 fun表示

但我睇唔到你企喺咩層面有資格要我哋公開道歉

見證關公災難

不嬲都係老作架啦
百佳惠康嗰啲所謂既原價都係老作，
成個HKTVMALL 啲價都係作
同一樣野，間間唔同 係香港買到既外國貨，
到你入手個價一般都係 markup 咗1-2倍

新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (14) 打機打到悶? 打j打到悶? 入黎望下haha

我以後會放係頭post大大隻紅字處理 睇下受公眾多唔多先

笑撚死 好地地道個歉息事寧人咪完咗件事，反而喺到咁撚串

有啲懷疑上面條友有心做鳩2000fun

2000FUN表示:

以我哋真係提供咗錯誤嘅資訊為前提 如果令你或者任何人有損失嘅 以此為對象向我哋要求道歉或者賠償絕對係合理 但我睇唔到有足夠嘅受眾令我哋需要咁做 你對我哋嘅政策或者任何層面上嘅意見我哋都會聆聽檢討同改善 但我睇唔到你企喺咩層面有資格要我哋公開道歉

首先 我從來無「屌柒」樓主 對於樓主嘅意見我有反映
另外就建議售價嗰個問題 我已經向樓主/睇緊呢個Post嘅各位道過歉

2) 建議售價問題
我啱啱問咗同事 如你所講 Oculus喺香港係無代理 所以無一個行貨嘅指標價 個建議售價我哋係跟咗一間同行(唔知算唔算)嘅建議售價
如果因為我哋同事太懶而無做詳細嘅調查就直接跟咗同行錯嘅資料 而令你覺得我哋有刻意誤導人嘅感覺 咁我向你講聲唔好意思先 我哋稍後會盡快research完更新返資料

如果我哋引用嘅資料有錯誤嘅 要我哋道歉絕對唔係問題 喺我哋嘅角度我地只係引用咗同行嘅錯嘅資料 但樓主個要求係以要我哋承認係我哋惡意老作建議售價為前提 咁算唔算唔合理

如果我見唔到一個2000fun既官方聲明話「今次錯撚左，以後唔會老作建議售價」既道歉聲名(facebook又好，你地自己網站又好，lihkg開新post都好)

見到你呃鳩人，我要真金白銀幫襯你俾你揾完笨，先有資格屌你

唔需要道歉嘅，網絡事件冇人預計到之後會發生咩事，難得你上黎，想問下你地作為商鋪應該會自己check到到原價？再因應番成本同利潤而寫個建議零售價，而唔係copy人地“同行”就當係，如果有“同行”賣10000，賣2500，你又會跟？

所以 如果就住因為我哋疏忽 引用咗同行嘅錯誤資訊 呢個係我哋嘅錯失 如果令到有任何誤會產生 或者直接損失 我哋係願意為此道歉

學上面講 成間鋪頭開門做生意
有咩做錯有誤導人唔該畀個正式通告

此為對象向我哋要求道歉或者賠償絕對係合理 但我睇唔到有足夠嘅受眾令我哋需要咁做 你對我哋嘅政策或者任何層面上嘅意見我哋都會聆聽檢討同改善 但我睇唔到你企喺咩層面有資格要我哋公開道歉

你睇你地幾撚串!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

貴就唔好幫佢買啦. 格吓價.
上次見到 Logitech Extreme 3D Pro 最平佢. 好快冇貨

唔係賣得貴唔貴既問題，依家係佢地老作個建議售價，呃人話自己賣平左

可唔可以正式係FB IG 網站咁講聲?

老作建議售價 被人踢爆左 就話無心咁做 都係跟人老作
要求正式道歉就話

我睇唔到有足夠嘅受眾令我哋需要咁做 你對我哋嘅政策或者任何層面上嘅意見我哋都會聆聽檢討同改善 但我睇唔到你企喺咩層面有資格要我哋公開道歉

真識玩

你同我道歉有撚用咩？你地要做既係同有幫襯過你地既人道歉啊
最好就承諾埋以後唔會鳩作建議售價扮自己賣平左
如果唔係啲人仲邊有信心下次再係你地鋪買野？

有嗰件事咪講嗰件事 而家赤化得咁快 做生意一定要跪喺度做?
無做詳細research 引用咗錯嘅資料係我哋疏忽 為此向受影響嘅人道歉絕對無問題 但要夾住我哋認老作先肯停嘅話 都無辦法了

網店買要預訂, 到寄出要幾耐, 係咪唔洗運費
Amazon 差幾多日吖
建議售價原來係睇一間同行, 仲要唔係實價

特別鳴謝SIUBAK, black Friday 己入手

你可以係道歉聲明話自己用錯資料嫁，再承諾以後會check好啲
你唔出官方道歉聲明既話，我都可以繼續幫你宣傳你老作建議售價嫁
大家都好自由既

2000fun打手肉酸到

咪係

哇咁撚串
2kfun你咁樣不如唔出聲仲好過

職員非打手

串到仆街
我睇唔到你企喺咩嘅層面要我哋道歉
亦都睇唔到有幾多受眾仲要我哋道歉

你幫緊公司倒米 事後咁撚串

可能好憎間公司

虛心d大家好d落台咪算
係都要咁嘅態度

真係好串
佢知唔知自己講緊嘅野代表緊公司立場
重要話尻人唔知咩層面

我之前係麥當勞打工既，而我產薯條原則就係咁： 「屌你老母塞爆」 無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次產薯條就係老母咁大包。細薯產成大薯，中薯產到巨薯。大薯產到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

屌你個老母咁串嘴😦😦😦😦😦😦😦😦😦😦😦😦😦

樓上職員好高職位？我驚你比人屌

我呢兩句都係回應緊樓主要我地按佢嘅要求道歉啫
的確我呢兩句措辭喺爭啲嘅

師兄有冇上過樓上鋪？ 溝通唔到

新一代Oculus quest 2 玩Steam VR 集中討論 (14) 打機打到悶? 打j打到悶? 入黎望下haha

呢個post好耐冇更新 係時候更新下 連登都好多人玩VR

可能係供應商俾佢嘅建議零售價
如果講成本 我諗200蚊都唔洗

追下post先comment，THX

呃人被踢爆
唔係呀 我地跟人地個價

道歉
屌你老母 你企係咩層面？ 有咩資格！

你好撚串wor
我呢兩句措辭喺爭啲嘅

真識玩

Fb d 代賺都係咁

本身對炒價都無乜好感
雖然明白供求但都唔好咁過份

注：早幾個月出Flight Sim果陣joystick炒到傻

追post pls

支持

好想send email比番總公司投訴
一個職員仔竟然問番個客企喺咩層面

齊齊send

佢錯啲咩要公開道歉? 戇鳩?

丁兄有冇計過自己開左幾多post宣傳油二？

救到就救渣...
好似6個咁大把

請埋d弱智仔上黎洗地？
2kf真係多得你唔少
仲要串柒柒

憑我本事呃返黎我做咩要道歉？ 屌你老母🖕

原來5個

想知邊間課金(yen)可以平dd

等我睇下可唔可以挑戰到你先

／唔care果少少錢既人...

有傻仔肯買咪得
香港大把淘寶貨mark up 一倍以上
自由市場

我係2000fun老細就fb出post道歉兼訓示上面個員工算
咁簡單嘅pr手段唔係咁都要人教掛

咪係咁都撐

大把product係咁啦，information fee嚟

不如你入黃金逐間舖頭問佢有無賣3090，只要有任何一間貴過Amazon個價你就屌柒佢老母臭閪點解咁貴撚

呢個post真係人唔笑狗都吠

查實我以前都想狙擊2KF
不過都係幾十蚊既婆毑數就算

見到你講個舊野真係離哂譜
所以黎撐你

我買野唔會理 [建議售價] , 唔會信減幾多, 只會睇件貨賣幾多錢, 啱價就去馬
你咁執著 建議售價 / 刪除價 , 可以去消委會舉報
商戶所標示的「標準價」、「建議零售價」也沒有具體而劃一的定義，除有機會觸犯《商品說明條例》，亦會損害消費者獲取正確訊息，行使知情選擇的權利。

但係佢地話到明你知係炒價，無用MSRP去呃你話佢地賣得平過其他人

呢位兄弟唔該你追下post 先 我地屌緊佢9up建議售價
係香港買貴過美森就緊架喇

呃你啲咩？講4200 但碌你42000 就呃姐
你去7-11 買支bonaqua $11，樓下士多填$4，唔通你又去話7-11 呃你？

你都幾撚串

咁都有得屌
不如你話香港有邊行唔係食水深
來貨價比你好唔好
人工 開鋪 樣樣都係錢 明買明賣又無呃人

屌你老母樓上啲on9有無睇 都話係佢鳩up 建議售價問題囉

幾年前我真係會去報消委會嫁
但係依家香港政府無曬公信力，報黎都無鳩用

又一個唔追post or 唔睇清楚我哋屌咩

到時訓示左又要求更多架啦
睇得多呢啲post都係咁既玩法

樓主#1 都錯曬啦咁
樓主屌錯野洗唔洗出來下跪道歉先？

個建議售價不嬲都鳩吹架啦
你唔去屌下百佳D野個建議售價分明on99咁吹

「唔係話要你同價做免費奴工幫人訂，但係依家咁既價會唔會太離譜左啲？」
sorry，我應該要打多句「建議售價4200?」
我估唔到有人會唔click入去睇清楚張圖

樓主唔會去7-11買野
一陣就走去屌城哥啲買一送到啲原價貴double

雖然係假優惠 但樓主講到人呃佢咁

邊有話過係官方原價
你去百佳買野唔通你信罐午餐肉係官方價？

拿，午餐肉啲公司就無自己出黎set MSRP既
但係oculus(facebook)自己係發布會話MSRP係299/399鎂
你係美國唔經oculus買，經bestbuy/GME/其他大鋪買，全部都係299/399鎂
唔好搞錯MSRP既概念

「竟然有on9仔真係有預訂」

你憑咩鬧人on9?
「太離譜」，加幾多先叫「離譜」？幾多先叫「唔離譜」？

咁鍾意買貴野咪繼續推PO囉
食水咁L深都唔屌得

2000fun打手全面進場

邊撚個有話唔屌得？
而家佢要求人地出官方聲明道歉
都弱撚智

有少少基本econ常識都識自由市場呢4個字
有咩問題

你鐘意屌咪慢慢推爆1001佢
你憑咩要人道歉

藍絲打手全面進場

假優惠都係有問題既，但係佢依個唔係假優惠咁簡單

你去7-11百佳買既絕大部份野都係無官方建議售價嫁
7-11百佳鍾意賣幾錢就幾錢，佢地既優惠價只係要同佢地自己比較

依家2000fun係唔一樣情況，2kf今次係老作建議售價，扮自己賣平左
人地oculus發布會有講明全球MSRP

冇人話唔比佢標高價, 佢可以用原價尼D字眼, 不過而家係講緊建議售價, 你不如自己上網search下咩叫建議售價先啦

依家似係你無常識多啲

on9 建議售價4隻字唔係imply緊官方定價嘅話佢寫嚟做咩

百佳個case雖然唔同，但無人會反對百佳減價嗰陣作大減價前嘅價係有問題掛?

自膠
係beat saber

感謝

mspr係299美金喎

格價係消費者嘅責任

弱撚智系列

亞馬遜有免運費
2000fun收皮啦，藍店食屎啦
2000fun有特價，仲要係暗黃
亞馬遜運費仲貴撚到hihi ，美國左膠食屎啦

2000fun有實體鋪，入面d貨仲可以俾埋你試
有保養,壞咗拋番比佢哋搞掂

「食屎啦，咁撚貴，我買水貨啊，平多多聲」
「水貨壞撚左，我親自飛過去換，屌你老鼠」

吓吓賣貴少少都屌人食水深
貪平用返淘寶lo
最平啊屌你老鼠

做乜撚姐你

追下post先啦，睇清楚我地屌緊乜先啦
豐澤賣得仲貴又唔見我開post屌佢？唔係價錢咁簡單

我讀晒成篇商品說明條例，邊撚度有講過零售商唔可以自訂「建議零售價」

零售商為咗價格比較而列出兩個售價嘅時候，比實際售價貴嗰個叫「建議零售價」呢個係根據海關指引嘅做法嚟

抵你俾人串啦
道歉啦柒頭

其實我哋以前係用「原價」 後尾唔記得咗因咩原因改咗做「建議售價」 上面講嘅錯嘅建議售價暫時已經無再用 改返咗做同售價一樣 當然呢個都唔係官方嘅建議售價 呢個位牽涉到IT層面 我哋會喺IT同事返咗嚟之後再進一步修改

呢度好多弱智打手

唉wiki埋俾你地睇

建議售價是廠商對其所生產的產品，提供給零售商在販賣時價格設定的建議數字。

你哋唔係要改，因為建議零售價先係海關要求使用嘅字眼，你哋唔用建議零售價呢個term就真係有機會俾人告海關

已經明碼實價
大把更黑既店

你不如話周大福食水深不見底⋯

Citation用Wikipedia

中學畢業未

唔使賺

而家我出緊academic paper?

但樓上有人講過建議售價都無咁高

ok，cambridge夠權威未？

suggested retail price (SRP)the price that customers should pay for goods according to the manufacturer

manufacturer係生產果個，除非生產商無set MSRP，如果唔係零售商係唔可以自己話自己個價係MSRP

有人拎住枝槍叫你買？明碼實價
咁都好講 建議售價不嬲老作
同埋你係外國運番黎有機會爛呢同要等幾耐
我估有人唔介意比多一千幾百即刻拎係手玩
人地主力都唔係服侍你呢種撚樣
仲有你咁講唔跑去賣淘寶野既鋪慢慢唱
係呀淘寶做緊10蚊 你做咩賣100蚊呀 當人水魚？
人地唔洗比租唔洗養人咩
真係痴線連登son 成熟小小啦

係連登要幫一間鋪頭倒米原來都幾易
話果間野職員, 幫佢同老細反映,然後立場就可以任佢擺
只要係負面既就好多人信, 唔駛Fact check

追post啦

On9打手邏輯混亂

建議售價不嬲老作

上面好似有人quote咗商品說明條例有講唔可以老作

人哋用「建議零售價」，跟住海關指引，個MSRP你自己FF出嚟?

你Cite SRP去解釋咩叫MSRP，你唔好Cite Head去解釋咩叫Dick Head?

你上面盲撚咗嘅我依家貼多次俾你，屌你老母道歉未呀柒頭

2kf係專門水鳩d細路仔零用錢咋

「建議零售價」呢個term喺香港係海關容許啲零售商喺比較價格嗰陣用，啫係點作都得

反而如果佢哋用咩「原價」、「建議售價」、「參考價」就真係有機會俾人告

樓豬班柒頭以為自己好撚醒，點知連商品說明條例都未睇過就衝出嚟柒

製造商或供應商或會為某些產品設建議零售價(或使用「標準價」、「參考價」或「意向價」這些用語)。

如零售商為了作出價格比較而打算把任何上述價格與某產品的實際銷售價一併展示，他們應該明確述明前者價格為建議零售價

Oculus官方建議零售價係299/399鎂 64/256GB
2000fun寫建議售價4200HKD
我屌2000fun有錯？我錯乜？

2kf就係寫建議售價啵

真藍，利申前版主...成班admin都藍到黑

已經改咗定點
我宜家開嚟睇已經係3199

#200改左

呢點我可以回應返 就好似部份產品香港無官方代理 有個別代理自己入貨賣 當佢供貨俾其他公司或者零售 佢就係呢件產品嘅供應商 佢係可以為自己嘅產品定SRP

香港邊有良心鋪頭嫁G巴

更正返，呢句係錯嘅，「建議售價」、「參考價」都無問題，唔好用「原價」就唔會俾人入到

喂，柒頭，肯回應未呀，MSRP喎

屌你老母弱撚智

香港啲樓都明碼實價
都唔知啲人屌乜

我覺得貴就係貴

自由市場

佢根本唔知咩係MSRP

老吹價錢靚一靚既包裝就係建議售價

追post 我地屌緊先咩 thx

官方建議零售價 唔等於 建議零售價

佢個倉有貨肯定一個星期內送到

暫時總結：2000fun鳩up MSRP(佢話係職員抄錯)，明明MSRP賣299鎂(大約2千3,4港紙)既野，2000fun標建議售價為4200港紙，想呃人話佢賣緊3千幾係賣平左

1.)我要求2000fun經Facebook或2000fun官網或Lihkg開post公開道歉
並承諾以後唔會鳩up(或者會check清楚)建議售價
2.)2000fun並未有公開道歉，旗下職員(疑似)過眼芸嫣#94363兩點五十五分於#101：「以我哋真係提供咗錯誤嘅資訊為前提 如果令你或者任何人有損失嘅 以此為對象向我哋要求道歉或者賠償絕對係合理 但我睇唔到有足夠嘅受眾令我哋需要咁做 你對我哋嘅政策或者任何層面上嘅意見我哋都會聆聽檢討同改善 但我睇唔到你企喺咩層面有資格要我哋公開道歉」
3.)本post上熱門
4.)2000fun職員(應該係真職員)過眼芸嫣#94363四點零七分於#200 確認刪除4200，將建議售價改成跟現價一樣數值，仲係未有公開道歉

分歧點係中文「建議售價」有冇MSRP Manufacturer's suggested嘅概念

咁得啦屌 以後鋪頭賣水貨野 我都老作一個建議售價出嚟

你中伏買撚左 唔關我事

又FF

唔好屈和，一定唔係藍

藍到發黑

你知唔知官方個價錢同有無係兩回事喎

人哋跟足商品說明條例，你就衝出嚟柒
柒完仲要人道歉，你道歉未啫

屈得就屈

唔明你既意思

收皮啦屌你老母，自己柒咗仲喺度死撐

你真係弱撚智

死撐啲乜？
oculus官方有講明MSRP，所以2000fun係唔可以自己set建議售價嫁ma
2000fun又唔係製造商或供應商

賣得貴就叫呃
我真係笑撚到肺炎
連登仔唔做支那狗就真係浪費曬

咩係製造商？咩係供應商？喺無代理嘅情況下零售商算唔算供應商？邊條法律話喺無供應商嘅情況下零售商唔可以自己set建議售價? 你又拎啲自以為是嘅嘢當係法律?

你老母臭閪喺開post之前連商品說明條例都未撚睇過，眼見貴過amazon就要人道歉

屌自己窮買唔起
傻西

打稻草人唔該出返去，同弱智溝通真係好頭痛

Oculus (Facebook)係香港有分公司
Oculus係支那工廠出既貨，絕大部份都係運去香港倉
再同全世界派貨，佢官方唔賣俾香港，唔代表佢無官方既建議售價
佢發布會講到明除左歐洲地區，全球299鎂

無咁既法例唔代表2000fun無做錯，佢地如果仲係覺得自己無錯
就唔會係#200改返個價啦

公道講句，當我係懶中立撚又得，當我係2kfun打手都得

前句我覺得你既指控合理，係有需要修改返做合理價格範圍既需要，但唔係必要。當然倘若佢無改，堅持呢個做法，會表現到佢地公司對消費者既態度，呢度就唔多講啦

後句我想講既係，其實呢種係好普遍既營銷手法，並唔存在「呃」呢個元素。呢種咁強烈且帶有誤導性既講法，其實同樓主你本身指控2kfun既野同出一致（注意，呢度唔係批判緊呢種手法岩與唔岩、合唔合理，係純粹從商個角度講，呢個手法一早存在響呢個社會，如果你真係屌，就屌得徹底d，全行有用呢個手法既商人都屌曬，咁我會服d）

呢個回應，其實立場我覺得無咩問題，係措辭可以再執下
倘若你係受影響既消費者，佢對你造成損失，確實係有須要履行對消費者補償、道歉既責任；但作為onlooker，大家都無造成對方損失既前提下，其實佢地對你真係無咩責任可言
如果你話佢要為挽回公司形象，因為資訊錯誤而向公眾道歉，個選擇權響佢地度，作為onlooker既我地，其實無責任、亦都真係無咩因由佢地同公眾道歉

前文有巴打提到，其實MSRP只係個參考，商家點樣定價係有佢地自己既決策權
你覺得有問題咪唔好買囉，你覺得ok咪買囉；訊息成本、時間成本，大家把尺都唔一樣，亦都無必要將自己把尺按落去其他人度

樓主不如咁，互相辯護完要人公開道歉之前

不如你一視同仁，捉曬成個業界d有問題標價
咁樣好似公道d，更有說服力
如果唔係就略嫌有d針對成份

改都係做番少少pr工程姐
成件事係有d爭議性
一個唔係港幣嘅建議售價適唔適用香港法規係冇規管

我問你咩叫供應商，你答我佢有香港分公司

你係咪連供應商呢個字都理解唔到，喺香港有分公司，無供應仲叫唔叫供應商

咁即係由頭到尾，都只係你單方面「覺得」佢錯，你覺得佢錯就要人哋道歉，你邊撚個

人哋改價就代表人哋錯，你啲logic跟體育老師學?

有無諗過人哋改返個價係因為人哋打開門口做生意，多一事不如少一事，你個柒頭就當自己啱

其實呢 邏輯上 供應商嘅定義唔一定係官方代理 例如我喺日本買咗10萬箱牛奶 然後我再喺香港市場零售 或者供貨俾香港零售商 咁我就係嗰間零售商喺呢件產品上嘅供應商 所以理論上呢個Case我哋係有權去為佢Set建議售價 但係我哋喺上架嘅時候揀咗去跟同行markup咗嘅價格嚟標示 以致有呢件事件發生

再重申一次 我地喺呢件事上嘅疏忽如果有產生到任何誤導或者損失產生 我哋願意為此道歉同負責 因為法例上嘅模糊 我哋仲尋求緊更理想嘅價格標示方式

btw 即使Oculus喺香港有分公司 都唔代表佢可以唔允許水貨供應商去set價 就好似Razer同Razer代理咁 佢哋嘅SRP都會有唔同

佢有冇證明自己真係official?

第一頁已經講左，我就係咁岩見到先拎黎講

不過，你睇下其他出名啲既網店
油二faroll：淨係得價錢，無扮賣平左
飛馬電腦：淨係得價錢，無扮賣平左
未來科技：淨係得價錢，無扮賣平左

係啊，由頭到尾都係我覺得佢錯
如果佢覺得佢無錯，咪唔好改囉
咪等啲睇到post既人自己判斷邊個岩邊個錯囉
咪賭下我幾時先覺得悶，唔再幫佢宣傳囉

明碼實價 同食水深有咩衝突佢寫明賣一萬一部 咁就唔屌得賣得貴冇撚咩都話標左價就岩曬啦

人地頭先退左步，多一事不如少一事
你又走去挑機
唔好咁啦，大個啦！輸左場交，冇事既！

所以人哋咪同你講錯，要人哋道歉
你未夠資格

嗯，好彩我仲有資格開post幫佢宣傳姐

但係2kfun 已經係全香港賣得最平

#81 我好想重新做人呀 • 3 小時前

大撚把野門市貴過online shop唔講

我原本見到佢改價，都諗過放棄算鳩數
不過條金色特大字撚樣有啲串，依家我一得閒就會推下post

咁都可以入間鋪數咩

你理解係咪有d問題

製造商或供應商或會為某些產品設建議零售價(或使用「標準價」、「參考價」或「意向價」這些用語)

製造商 即facebook 有設立建議零售價299usd
點解建議零售價可以點作都得

佢標1萬有人買咁都無錯架
唔係話幫佢 但睇唔到有咩問題
咁代賺人地收你錢又有問題？

一係死忠，一係打手，結果一撚樣
無所謂啦，反正仲未有公開道歉，真係有既話我先停囉

我認真睇返呢段嘢，個解法同上面好唔同

喺呢個case 建議零售價=USD299 無人反對啦，除非你話條例唔包水貨
然後標準價 參考價 意向價 同 建議零售價 意思相近
(我覺得imply咗其他相似terms，不過唔熟法律等其他人解釋)

如果要將usd299同實際售價擺埋一齊比較，要標明usd299係建議零售價
(倒返轉將建議零售價寫做其他數有無犯法?)

而且唔可以叫usd299做原價，除非間鋪曾經有一段時間賣usd299

其實我覺得條例唔係形容緊呢個case，佢應該想表達如果
建議零售價=10000
實際銷售價=5000
佢唔可以將10000寫做原價，除非佢曾經賣10000一段時間，廢時誤導人件貨係10000減做5000好撚抵，可能間鋪一直賣緊5500

咁而家個情況係佢misstate咗個建議售價(真係要捉字蝨捉個零字?)，有無犯咗邊條法就唔知，不過道理上講唔通囉

唔係話佢貴，係貴得黎仲要呃人，睇pin/追post

你理解就有問題

支持樓主去旋轉同 dcfever 幫我地將所有賣野既 item 格價，唔做正契弟

係由製造商訂明
任何人亂改人地個建議售價當然有問題啦
2kfun想點標個售價都冇問題
但建議售價點可以老作
點解有咁多弱智/打手

如果你話人地建議售價係美金 香港唔適用
咁香港係冇行貨 即係冇建議售價
你老作一個出黎當然又係有問題啦

話知你賣天價賺人錢
售價點標都冇問題
建議售價(msrp)就一早由facebook訂左
唔應該老作

你既理解係點？解譯下，你下下都貼依段出黎
係我地既角度，就係依段野證明2000fun既做法有問題，你就話唔係
咁你覺得依段野係點解譯？

輸唔撚起，弱撚智

而家灰色地帶係USD299呢個官方建議零售價適唔適用落香港市場度
問下oculus官方覺得香港應唔應該用USD299嘅價錢就買到oculus，佢地都未必比到答案你

睇pin啦，唔係屌佢貴啊

建議售價適用但你老作=你衰
唔適用 即係冇msrp 而你老作出黎=都係你衰
亂作msrp點都係衰

d野全部都係賣個個人標價， MSRP????

咁個問題又變番去百佳個例子度咁

連登仔邊會同你用腦理性討論

Oculus佢收唔收香港信用卡？收
Oculus佢寄唔寄香港？唔寄
係香港出事有冇保養？有，但係要自己寄返去美國/台灣

Amazon收唔收香港信用卡？收，仲可以港紙結算
amazon佢寄唔寄香港？寄，仲要免運費
amazon係唔係oculus特約經銷商？係
amazon係香港有冇保養？有，佢包埋寄返美國既運費

結論，oculus唔直銷香港，amazon係oculus既香港經銷商
香港買Oculus quest2係應該要跟Oculus既MSRP
amazon買既貨等同傳統意義上既行貨

首先，係「你」，唔好你哋

第二，根本由頭到尾都只應該討論呢段野，除咗呢段野之外喺香港唔存在其他任何法律證明2KF有錯。而呢段野係我post，你喺見到呢段野之前已經自作主張覺得2KF有錯，所以唔存在咩喺你角度呢段野證明，唔好偷鳩人哋啲論據，更加唔好怯就將「有錯」改成次一級嘅「有問題」

第三，如果你中文有障礙，呢段嘢從頭到尾得一個意思

「如果零售商要標註一個同實際售價有出入嘅價錢作比較用途，唔可以使用『原價』呢個term」

今日2KF得一種情況係犯法，就係用「原價」呢個term

有犯法就報海關，無犯法嘅自由市場人哋個建議售價鍾意標幾錢關你撚事

That's it, That's all

據我所知 百佳等超市標嘅係原價
而根據樓上某弱智post嘅一段文
並且不應令人覺得該建議零售價是「原價」
明確指出左原價同建議零售價係兩樣野
原價係指原來售價 即係間鋪原本標嘅售價
所以先會有特價出現
所以百佳等超市標原價並冇問題
而且唔係好多野都有msrp

哦，咁就明啦，你想話2kf無犯法
係啊，我都無話2kf犯法，我話佢錯姐，做錯野唔一定係犯法嫁ma

有人做唔等於無錯嘅 市場上有樓主有心有力想去掃除舊弊都係好事 如果買家爭氣啲就唔會代理帶頭炒呢啲咁仆街嘅嘢 以事論事就無問題嘅 不過就呢個case 好似電腦硬件咁 Intel U又幾家 同一隻SSD又幾家 有邊一家係官方代理? 咁非官方代理符唔符合「供應商」呢個字? 符合咁係咪即係有資格定SRP?

「如果零售商要標註一個同實際售價有出入嘅價錢作比較用途，唔可以使用『原價』呢個term」
你依段嘅理解完全係錯

同埋

首先，係「你」，唔好你哋
家陣多過一人個指出你嘅理解有問題
點解唔可以用我地?
如果你係指你 而非你地
根本一直都淨係講緊你

法律係維持道德嘅下限 而追求應該係向上追 有改善空間咪去改囉

唔係想寸你
但你呢段嘢個logic咁似深之都d水行貨咁

你以為你搵多幾條烏合之眾喺度圍爐就會令你錯誤嘅理解變為正確?

非官方代理 即係非行貨 即係水貨
人人都可以入水貨再出去賣
咁當然唔可以計做供應商

冇記錯嘅話 當年htc vive嘅美金msrp係600usd
但係美國野唔賣香港
而當時香港嘅行貨只係得一間
好似係賣緊8千幾港紙
咁佢係行貨 當然就同htc個邊傾左先有行貨賣
咁香港嘅msrp都係由佢地訂

但依家oculus係香港冇行貨
當然唔能夠鳩作個香港msrp出黎啦

水行貨係佢包埋未來可能要承擔既運費再幫你寄埋
amazon要你自己寄，但係俾返郵費你
水行貨價>amazon價
咁amazon點解唔可以叫行貨？同一間公司，無中介費用

眾人皆醉我獨醒

係啊，你岩曬

不嬲行就行水就水架啦
乜嘢「等同傳統意義上既行貨」睇到眼都突埋

你係咪覺得自己好撚幽默

就算amazon買
送黎香港都好 點都唔可以算係香港行貨架喇
任何香港customer service都冇
保養又冇
雖然全球化 買外國野方便左
但係行貨水貨嘅定義我諗都未變嘅

嗱 我喺Online搵咗一個供應商嘅定義 當然佢未必一定100%喺本土法律上準確 因為佢嘅Source係支那法律 但你可以參考下

「《零售商供應商公平交易管理辦法》規定：供應商是指直接向零售商提供商品及相應服務的企業及其分支機構、個體工商戶，包括製造商、經銷商和其他中介商。或稱為“廠商”，即供應商品的個人或法人。供應商可以是農民、生產基地、製造商、代理商、批發商（限一級）、進口商等，應避免太多中間環節的供應商。例如：二級批發商、經銷商、皮包公司（倒爺）、或親友所開的公司。」

歐盟玩具指令針對此類重要角色正式規定的定義如下：

製造商：製造玩具或委託他人設計/製造玩具，並以自己的名義或商標銷售該玩具的任何自然人或法人

授權代表： 在歐洲共同體境內接獲製造商書面委託，將代表製造商進行指定工作的任何自然人或法人。

進口商：在歐洲共同體境內成立，向歐洲共同體市場的第三方國家採購玩具的任何自然人或法人。

經銷商：供應鏈中不屬於製造商或進口商，但負責在市場上銷售玩具的任何自然人或法人。

我都認同我依段講到1999咁
不過我想講既係oculus全球(除歐洲地區)MSRP299
amazon係oculus既經銷商，全球發貨
oculus自己唔出貨俾香港，但係人人都可以係amazon用MSRP既價錢買到仲有oculus(amazon)既保養

你香港細鋪同oculus拎唔到代理，拎唔到貨
唔代表你可以鳩up，作一個假既MSRP出黎誤導人

btw依家水同行既界線真係越黎越模糊
你去買行既GPU/motherboard，壞左其實一樣係佢幫你寄去整
唔似以前既電腦/依家既傳統家電，係返本地維修

放鬆啲啦香港人，幽默下唔好咩？

咁有d人 時薪都幾千 幾萬計
又會唔會為平幾百蚊 去花時間精神去格價？

有customer service，有保養，我地TG lihkg VR group有幾個人試過啦

Facebook 野買黎做咩.......

唔係價錢問題，係呃人，扮自己平過公價

上次等咗三星期先寄出，寄出之後五日到

建議售價一向都係講緊官方嘅訂價，如果oculus quest冇行價又何來有建議售價？

作建議零售價呢樣嘢都係超級市場嘅問題再討論都意義唔大
只係覺得標示USD299都係有佢唔合理嘅位咁解
因為除左amazon同埋會經amazon買嘅人之外，當中有更加大部份嘅持份者係冇expect過香港市場會用到USD299買到oculus，不論買家，舖頭甚至香港官方

oculus我一年前夠試過搞保養
保養唔寄香港
customer service係美國個邊嘅
除非佢改左 保養可以寄香港啦

其實有我入gp 不過從來都冇時間睇

保養要經amazon嫁，唔係oculus，amazon先係你既「代理」

amazon淨係搞退款
個時壞件要換amazon都唔受 因為冇貨

同埋過左30日仲可以搵amazon?

真係好撚off
你可以提下巴絲
用咩方法買得平d / 藍店唔好買

人地做生意賣幾貴關你咩事
咁都要屌
樣樣比你知買成本價先買好唔好？
iPhone 成本價夠平 你唔去屌蘋果？
利申唔係幫兩千fun
只係覺得樓主同認同佢既on99

之前全世界都無貨緊係淨係退款啦
30日我唔sure，我無認真睇過啲T&C
不過暫時個group run左咁耐，有問題果啲通常都係機王
如果超過2星期無事，果堆好似無人有壞機過(除左elite strap)

睇post plz，唔係屌佢貴，係屌佢呃人

當年壞手掣唔識震 搵過oculus
淨係會寄美國住宅地址
30日內搵amazon純粹係amazon做賣家所提供嘅服務姐
過30日就應該要返oculus
香港d鋪頭都有7日內有問題可以換啦
過左頭7就要搵返代理

其實供應商個定義太廣，2kf 進口都算供應商，但佢本質就係零售商，係直接賣貨俾消費者姐係用果個。
即係其實建議零售價真係任佢吹，佢進口佢冇犯法，但佢建議零售價一定係用黎誤導消費者，令消費者誤以為就係本來廠商定既建議零售價，即係所謂原價，佢冇得唔認。
所以呢，2kf 係冇犯法，但係佢一定係有誤導消費者。 然後再黎個咁既關公災難，真係睇到都覺得唔舒服

同埋你又知個建議零售價唔係個廠比
外銷野建議零售價 貴d是常識吧
日本野內銷係平好多
就算行貨都賣貴過係日本本土
你唔撚屌日本仔？
成日咩都屌一餐
中二病又病發？

日本內銷一件野100yen一件，日本話外銷定價係400yen一件
鋪頭A係香港賣500yen一件，無問題
鋪頭B係香港話件野建議售價800yen一件，佢現貨賣500yen，鋪頭B係呃緊人

估唔到 2000fun 都咁多打手
俾個 ACC 2000fun 佢代買 uplay game , 夠膽死同我掛 VPN 去台灣買平價版 game.
事前又唔講。
chatroom 屌9佢先話如果我俾 ubi ban 咗願意賠償。。

msrp 區區唔同， 不過官方無喺香港賣，
所以香港係無msrp 嘅

我最近都買左部 DELL LAPTOP，比完錢先發現AMAZON 平成千蚊。
唔通我又話DELL 呃我咩

老老豆豆係人都會MARK UP 咁好正常 唔洗食咩 做義工咩?

如果我開檔野賣Quest 2水貨 只會Set一個價錢 唔會咁取巧Fake人扮減價 作建議零售價真係接唔到

認真睇Post

今次我哋衰在懶 代佢受咗一波 開正主波未

4千 我唔撚信係FB畀佢地 我地成班玩 Quest1/2 咁耐

唔講就佢地就唔理 好似呢個Post咁繼續老作建議零售價

仲有衰好撚串 好撚串

雖然我唔覺得自己幾時串 不過你覺得串都係我啫 唔係我哋 一單還一單

quest 1已經係賣貴一千
仲要送到上門口
真係傻仔先係香港買

成個行業都呃人

幫你解封埋 講祖籍出嚟自己諗 係講就講清楚啲嘛 講一半唔講一半 祖籍係福建嘅都係福建幫 你都係想講呢句啫

以我哋真係提供咗錯誤嘅資訊為前提 如果令你或者任何人有損失嘅 以此為對象向我哋要求道歉或者賠償絕對係合理 但我睇唔到有足夠嘅受眾令我哋需要咁做 你對我哋嘅政策或者任何層面上嘅意見我哋都會聆聽檢討同改善 但我睇唔到你企喺咩層面有資格要我哋公開道歉

自己計下上面咁大段 打左幾多句我哋？
你咁鐘意代表埋你公司呀嘛

兩句都係「我」

你咁樣計 不如話段野唔係你打好過 無咁難睇起碼

山係石頭 海係水？
2000fun不嬲有啲位markup到癲咗
例如steam account 入100usd收1000hkd

難措辭唔友善令你覺得我串係我錯 不過都有係嗰句講嗰句啫

嗰個係paypal代充嚟

有送貨服務 最平差唔多？

屌你老母依度連登黎架
賺得多就唔得架喇
理得你香港個成本係幾多都好
就係唔可以貴過amazon

咁都叫誤導
mark up面價再扮做折原來咁撚大罪？

你乞衣等到一星期姐
大把人有錢唔care 就係要快d玩到唔得？
ps5炒價都大把人買喇

P

點解市場淘汰唔到呢d食水店舖

成間都藍

張相有無10年

下？佢都無寫4200係建議售價，佢無呃人wo
香港有自由定價既自由，但係建議售價係生產商/總代理去定
如果佢無定，你先可以鳩作，依家oculus係有定
你到底明唔明我地點解火滾？
你話你之前賣4200，依家3200，咁樣ok
但係你話建議售價4200，你賣3200，咁樣唔okay啊

睇清楚我地屌乜先啦巴打

但係你個post title同內文都係定價貴喎
anyway 商品說明條例規定做價格對比一定要列明佢係咩價 原價又好 建議售價都好 所以樓主你作為消費者清泉都要行動啦
利申 唔關我事

你話寫撚住3000 俾錢先話4000 就老點姐 明碼實價昆咩春 電器都總有人鍾意去兇宅唔去細鋪喇

咁呢個世界唔係非黃即藍嘅，所以好難答你佢係咪藍囉，我想俾人地自己判斷有咩問題？

老板祖藉對判斷公司黃藍有咩幫助

我咁啱知少少嘢，比其他人參考吓啫，如果冇幫助唔使理我咪得囉

識佢哋老細，全家福建人藍到發黑

唔知仲以為2KF 犯左咩事咁十惡不赦 要公開道歉咁嚴重
原來只係個 建議售價 唔岩既問題 , 再打個折 / 減個價 比你睇落去好似好似平左好多
食水深又唔係第一日既事 , 又無迫你一定要去佢到買
人地都改返建議售價 你仲想羸到盡呀?

其實好多地方賣野都定高個價 然後再打個折比你
令到成件事睇落去好似你仲賺左咁
咁我係咪話又要話人地
咪扮哂野定高個價再扮好心打折比我啦 , 實際原價根本就係打左折個個價

呢間嘢，遲啲同GME一樣下場

不過冇人會救你

on9 樓主雙重標準
友和賣得仲貴 又唔見話友和食水深
無需要俾一隻連登仔走出嚟道歉乜乜乜

其實我都唔明, 我本身想賣$4200, 呢家賣唔出減價3xxx 都要俾人屌, 佢賣唔出就會繼續跌架啦 ,

利申會係 amazon 買

仲有成個櫃GAME

藍唔藍唔知啦, 但有次行過見到有人帶豬嘴又有有pepe 係度
個老細藍極都有限啦

豐澤電器貴過細鋪$1000添

小弟嚟

Pish

屌你乜撚證據都冇 就打句藍店不了

呢度所有撐樓主嘅連登仔
好明顯係平時無留意開或者幫襯開2000fun

2000fun從來都唔會賣貴過SRP
多數喺係SRP再整個特價價錢

依家嗰件嘢64GB
你哋以為係一開始係標4000幾蚊
之後先特價3200蚊？
跟住就覺得2000fun食水好深乜乜乜

咪撚傻鳩啦
如果件嘢係平行進口貨啫係水貨
反正都係賺錢
有需要之後整嗰特價咩？

根據2000fun一貫作風
好明顯4000幾蚊嗰價錢係用嚟吸引眼球
最後係3200蚊
計埋都係2000fun賣最平
你哋查一下其他鋪頭賣幾多錢先啦

官方網圵

本身都無賣去香港呢個選擇
啫係假設我要係官方網到買
都要自己搞集運

而咁Amazon上年開始免費送香港
又咁Amazon 嘅 oculus 官方店有賣同樣嘅價錢

只係多咗一個選擇係平買

所以香港水貨價錢唔啱價咪自己揾嗰平啲嘅價錢買囉
無人會阻止

不過你哋覺得人人都識用amazon買嘢
咁就唔會出現代購呢啲服務啦

我唔知樓主係傻鳩定傻鳩打手
友和貴幾百蚊都唔屌
走去屌2000fun
咁最後兩間都唔幫襯
去Amazon買
咁直接開post叫人去amazon買咪得
有需要特登開膠post屌2000fun

再用黃藍群眾壓力踩鳩2000fun咩？？

係咪打手心照啦
成班傻鳩連登仔

boardway 又呃人？

好波,
樓主pin this
以正視聽

我打手？amazon？你睇下我個底先啦，打咩手啊
到依家近400reply，擺到明就係依家開始針對2000fun
如果唔係某幾個2000fun打手太串
我一早就係佢改左價之後收手唔覆唔推post啦
藍黃更on9，第一個話2kf係藍既，我已經問邊到藍，條友無答過嫁

友和賣得貴，豐澤賣得貴，關我撚事？
我屌2000fun係因為佢用既字眼係「建議售價」係到誤導緊人啊

再update吓樓主

收皮啦樓主
標題：2000fun食水深

開post標題係話人間鋪食水深
到頭來原來係為咗因為建議售價咁小嘅事
而走去屌
事實上賣最平
咁何來係食水深呢？

其他鋪頭真係食水深嗰啲又唔屌
走去屌2000fun 係咩事？

平行進口貨品嘅問題唔駛再用官方定價嚟嘈

標題黨吸好多連登仔嚟盲撐

黃藍一事係我唔小心屈咗你 唔好意思
不過又唔頂置
我唔知樓主係咪真咪有心唔澄清

不過樓主連客都唔係
點解要大費周章要求2000fun道歉加回應
點解？
有咩原因為咗連登仔膠post出嚟道歉？
連登仔係2000fun大客？
樓主係乜水？
追擊2000fun有咩好處？
所以樓主係為咗建議售價標得貴而走去追擊2000fun?

樓主先用標題黨誹謗2000fun食水深
再無原因地要求2000fun道歉加回應

到底連登仔係咪無腦

真係戥2000fun唔抵
無啦啦俾樓主屈一鋪

道你老母歉

多謝你嘅支持 不過件事都將近解決 由佢啦

就係因為你呢啲人 我決定繼續推post

我建議你落街睇一下其他鋪頭賣幾多錢先

仲叫人查下

一街都係2600😅

講得幾中point

m記 間間都唔同價

何況都唔同公司
人地賣2600 自己都要跟住賣2600？

屌 上次買隻g903 tkl
佢出g903比我

I am no body, but I can push post

襯呢度有 2000分嘅人，可唔可以解釋吓點解私自拎客人 ACC 去 VPN 跨區買game 呀。

一嚟件事唔係我經手啦 我唔太清楚exactly你個case
不過以我所知以往有個別Ubi game代購係跨區嘅 價錢係一樣 只係單純台版可以用Mycard結算 公司係覺得咁樣會保險啲(比起入信用卡買 一個唔覺得漏咗Del資料) 不過只係好短暫就已經停咗無再做 的確喺無清晰同顧客講明做法同風險的確係極之唔妥當嘅 你可以聯絡客服反映同投訴 如果有損失嘅都可以claim返嘅

Hi 林仔
1.)CPU同GPU有代理可以定香港既MSRP啊ma
2.)post到有人話街鋪有人賣緊2千幾，

我屌既係佢扮減價，你睇下我有冇屌其他鋪？無

其他公司無用「建議售價」黎誤導人

樓主好小學雞
知唔知咩叫資本主義
自由市場都要你管?

樓主惡撚過城管
應該去北京應徵共產黨

班打手係咪弱智，樓主屌係屌個「建議售價」，但班智障係到打稻草人屌個零售價

喂咁關食水深咩事 搬完龍門未

誤導人佢賣平過MSRP，唔可以用「食水深」依個形容詞？

關你咩事 你覺得貴咪唔好買

支持樓主開舖
為巴打爭取平硬件

係啊，多謝你推post

仲有智障係到講要成本價賣先唔係黑店，屌你係咪弱智，屌緊係個冇代理下作個「建議售價」同官方299/399有出入
係yt 屌嘅柒頭入嚟未

[林仔鬧得我好岩]我係到同2000fun公開道歉

我就道歉左啦，等緊你啲打手
[林仔鬧得我好岩]我係到同2000fun公開道歉

唔知由邊度開始反駁你好 第一唔係"我"啲 第二afaik我地係無請打手

我覺得屌最多都係屌佢作大個價扮減到好平引人買姐

多謝你，見到真正既重點

不嬲都係 如果你係消費者 買完事後先知都會唔開心

將責任一野推去消費者度

另外有啲話 全世界都係咁 做生意係咁之類既說話

佢地話你係我分身

CLS一個係新加坡 一個香港 我都廢事理
我只覺得老作建議售價係好撚尻既一件事

齊藤京子11 分鐘前
我覺得屌最多都係屌佢作大個價扮減到好平引人買姐

我既回覆
不嬲都係 如果你係消費者 買完事後先知都會唔開心
將責任一野推去消費者度
另外有啲話 全世界都係咁 做生意係咁之類既說話

賣得貴過原價係好正常 如果我賣Quest 2我都要生活 要Mark up 做義工咩?
但係我一定唔會寫建議售價 自己建議自己 或者所謂同行寫建議售價 2000 fun做左咁耐Online shop 點會唔知同行都係老吹? 咪玩喇
佢老作 你又跟佢老作?

希望大家明我地屌緊咩

大家企係唔同立場講野
企係消費者立場同埋商家佬立場講野既分別
即係黃同藍咁無得講

講咁耐,將"建議售價"呢個字眼改返做"原價"再say個sorry咪算鳩數,依家搵埋2個youtuber係到左spin右spin
某youtuber又係到講amazon買少左隻vr,賠得返100美金,叫人想唔見貨就去amazon買,屌你係咪弱智,正常人買都係1-2隻,唔見連貨都簽唔到啦,你唔係買一log貨,中間俾人偷或者佢發少左貨,實易唔見貨啦屌你

不過大家可以睇到林仔果班友講野既立場係邊
以消費者既立場佢地都係仆街黎

睇過reddit 有鬼佬買完勁耐都未到貨 去投訴 美森再寄畀佢 結果條友收到兩部

網購開箱拍片是常識,我舊年係amazon買6502ql,我買2隻佢發貨得1隻,我email返amazon連片佢都唔洗直接退返一隻個錢俾我,你amazon買野開箱唔拍片係on9
btw緊係叫人唔好係amazon/newegg買啦,唔經代理,你地食屎呀

始終立場唔同，佢地啲youtuber如果唔幫鋪/唔幫代理，有咩test件都拎唔撚到，咁就真係食屎啦

又要做雞又要拎貞節牌坊,幫代理唔係問題,你大大方方認係幫鋪/代理邊有人吹得你脹,但係到左spin右spin扮到好正義咁真係睇唔過眼

屌 咁得喇 以後出街買咩都好 都要有 建議售價 Fake人
OK 無問題
叫雞都要有建議售價呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

網球友:請問幾錢一Q?

臭雞:建議售價係250一Q 而家只需200蚊一Q

食水深 唔等如呃人 明碼實價 俾幾舊水買個方便 又有保障 （運過嚟可能出事唔包換
有邊part呃人？

要呃都係話佢賣廣告個roccat開倉啦
垃圾膝上keyboard299 吹到原價1899
出面都係賣幾舊水

最多話樓主on9 但係唔算死撐

憑乜上熱門？ 定係想上位要人幫你上熱門？

寫錯一個價錢就要公開道歉？ 痴撚線？
劉德華害到你咁撚港女？
如果真係有咁大誤導成份到要公開道歉嘅程度
你一早就去咗消委會/海關投訴啦
喺連登開post叫人幫你推上熱門
位唔是咁上的 小學雞

呢個又唔pin 咁就叫公開道歉 拉

多你老母 你屌人之前就應該要知重點啦

我就一路都覺得2000fun營銷手法有問題
除咗叫做大鋪售後有保障之外 價格通常其他地方更好
但係咁小事就屌到拆撚哂天要人幫你推上熱門
你何德何能呀傻鳩樓主？

佢已經發生咗第三點上熱門呢件事先至出現第四點

上年2000 fun買左個27寸mon ,平過悠二、天馬同終端

真，就咁睇我都覺樓豬係1999都唔知屌乜

睇返樓主啲post 應該小學未畢業 or離地撚 大家唔好怪樓主

樓主做多咗
成件事2000fun錯個位
就係佢唔應該用「建議零售價」
因為佢唔係件野係香港既代理

但你話佢係存心呃人
我覺得唔係
有幾多人會咁執著「建議零售價」定「原價」
都係睇減完個價錢同其他公司比較

建議零售價俾人感覺係背後有代理或者廠家set 價
先唔理間舖頭係咪存心先啦
如果間間舖都亂咁9up 個價錢就話係建議零售價咪搞到亂哂龍
同埋消費者買完發現同心目中有落差，都會覺得自己做左水魚啦

將d 舖頭水貨自家保一年都話係行貨咁賣

我明樓主想屌咩
因為真係愈黎愈多舖頭將呢d terms 亂咁用黎魚目混珠

其實香港無法例定議咩叫行貨
有公司佢肯負責做保養，佢話自己係行貨都得
除非當果件野貨有正式代理，咁其他非正式代理既貨先唔應該叫行貨
但佢地繼續叫自己做行貨其實你地吹佢地唔脹

終極總結： 如果樓主一開始只係show 兩邊價錢 再加多句 ： 嘩 屌 2000fun 咁貴嘅？

就會多人撐你

樓主今年幾歲?
人地開鋪唔賺錢唔通做善堂?
你又唔屌facebook做乜唔做香港生意, 件野冇行貨?
冇代理規管人地鍾意亂標價你都吹佢漲
你可以不停周圍宣傳唱衰佢
但要人地道歉真係笑撚左
明買明賣 有咩錯?
真係覺得犯法你咪去報海關囉
件野冇官方代理, 私人市場鍾意點定就點定
依家資訊又流通, 買電子野自然識網上格價 貨比三家架啦
topic話人食水深, 無啦啦又轉左去講建議零售價, 本身你誤導性份都好重下

嫌貴咪唔好搵佢買........

駁唔到

行貨同建議零售價 呢個真係離譜

但好多野amazon都係平過香港買架啦
BlackFriday大家都知 香港間間都食水深 幫手交租俾地產商

2000FUN 開咗好耐,有冇換老細. .

其實貴咪唔好買囉
你行到入去,比人拎支槍黎指住個頭局你買咩?
覺得貴咪去第2間到買囉,就係咁簡單

搞到乜野要公開道歉,唔講以為你係原廠既職員黎
做生意一向都係咁,唔賺你依D唔通平價賣比你博你比個LIKE咩

樓豬呢？

係咪咁多打手？
擺撚到明呃人啦
你話人唔格價抵死
你自己research左未呀
on99 幫黑店做PR

喺呢間嘢買過steam 隻狼平過市價嘅一半, 屌間野真係好L黑

2000fun係咪藍我就唔知,但你買得呢舊嘢一定係藍

仲有人用2000fun?

有你幫我推post我仲使乜上水呀

thx

樓主你就唔岩啦，香港大把依類廢人只識靠低買高賣/炒價黎搵食，你咁戳爆打爛好多人飯碗

前幾日用$488 買咗隻d- 免運費 我覺得ok

2千3, 4蚊買返黎
運費, 人工, 鋪租...扣埋之後可以賺幾多?

呢間垃圾仲有人幫襯？

你講緊facebook？明明個個都反佢但又喺度嘈要買oculus

咩情況. 重未完,
2000FUN . . 係咪白店? 之前見 Logitech Extreme 3D Pro 好平, 好快冇現貨. 越賣越貴就冇買. 未知服務如何....下次要留意下.

mark up 同msrp係兩回事
依家佢係假msrp

其實間野N年前已經係黑店....

對佢標價無咩意見
不過佢呢個價唔係現貨仲要預訂?
要預訂要等做咩唔去Amazon買?

你唔預訂佢點係amazon 買番嚟寄俾你？

比呢個價仲要等貨就真係智障
你有錢唔想等要現貨無野好講
送錢比人去amazon買
個代購費手續費都幾貴下
呢個就真係消費者責任黎
咁弱智玩咩VR,不如係屋企劣鳩咪算

個POST竟然仲係度

佢地會覺得你賺好多
應該要原價買返黎再6折賣比佢地 佢地先會覺得係正常價
因為成班人既CONCEPT係覺得你買一大批返黎,一定係折頭拎貨
佢地唔會理你運費果D野
因為佢地會諗埋邊到邊到買都免運費 咁講得出邊到免運費又唔自己去果到買呢
事實上你點計條數出黎,佢都會話你有賺

比錢佢幫我係amazone訂返黎

佢咪就係中間收你錢囉
中間人唔洗錢 咁你自己訂都得

唔係最叻搵拉比同Van仔宣傳咩

Who

amazon買quest 2送香港免運費上到屋企門口
睇黎運費真係好貴
中間人收錢好應該

你望下amazon單件quest 2幾錢
送到屋企門口運費幾錢

其實外國好似都係得d大鋪做到299USD
例如amazon自已同B&H等等

Rift s 有停產咩

賣埋貨尾就bye bye
Facebook is discontinuing the Oculus Rift S

咁可以疊埋心水買quest 2 可以駁pc 多好多野玩

唔識Amazon買野，有現貨貴啲ok

只睇實際價

建議價不嬲人人都9up

人地有權標價兩億
係買果個有問題

諗起 11月果陣PS5周圍都無機， 有間相熟GAME舖係 日本炒價搵部PS5返黎，扣埋運費淨係食左 $300 差價，俾人屌到開花話佢炒PS5無良心

2000fun 仲存在

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

算啦，2千fun不嬲都係垃圾黎

上個月係Amazon買CD 送到嚟爆撚咗
寄番去換過隻嘅運費都夠我買幾隻全新CD
係2000fun買咪當買個保險

做打手幫佢兜，都作個好啲嘅理由呀
如果你買amazon嘅嘢到手已經爛咗
Amazon佢包埋退貨運費㗎

你係咪搞錯咗
我係話「寄番去換過隻」
我唔想要錢，我係要新一隻CD

我有做過功課先咁講

睇完都唔敢退換 當我唔好彩買過隻算
Amazon真係永不錄用

台灣唔係amazon免運地區，但係佢return都包左一個額度既運費，pixnet果條友自己on9用DHL(台灣DHL貴)又唔問清楚可以claim幾錢先出事

香港呢？香港係免運地區，同埋amazon美國既CS比較專業。
上次TG VR group有個人佢個手掣收到機已經有壞，要換
美國CS問左重量同包裝之後，無記錯係即時批左45蚊鎂既運費俾佢
唔係事後claim，話45唔夠先再用單claim
果條友之後好似去左寄香港郵政，埋單好似2百幾近3百，仲有得賺
amazon都無問佢拎返，收到壞件之後直頭無RMA，直接寄左個新手掣俾佢

樓主幾時推返

呢舊野有咩用睇3d av?

Oculus quest 2玩Steam VR討論(15) 要親身感受VR先知有幾立體 睇片睇人玩gameplay係無用

我原本都下左道火，想let it go，點知你仲日日推，多謝你

幫親2000fun,好過幫親悠二

好撚多打手
屌你老母搞到我以為入咗平行時空

唔係人地賺咩
好笑

睇到飛鹿單野，我更加確認撚仔次次都企係消費者對面

對面

係，以前話邪都sales臭串今時今日都瞭解到一二